我有抑鬱

你哋搞到我病發
仲要話我淨係識得喊
我好辛苦

對唔住囉

出街吃喝玩樂一下
夜啲先返屋企訓
訓醒就冇事嫁啦
乖

個腦停咗
個身唔想郁
淨係可以攤係張床喊

佢哋永遠都唔會講對唔住
因為一定係覺得我錯

樓主有需要可以搵我傾吓，我都係過來人
加油！

樓主加油

好有需要 可以點揾到你

之前份工
壓力大到想死
佢仲問我點解唔拎埋雙糧先
我諗如果再做落去
雙糧會入落冥通銀行

可以

你番咩工

係 但係唔緊要㗎！！我都成日攤係到喊 有時候瞓
因為如果我地唔俾自己抖下 好快就唔掂
家人說話有時都幾難聽 唯有同自己講佢地都係唔明白啫，
你有睇醫生嗎？我食咗藥之後控制咗好多(或者係)
總之 一齊行落去

加油樓豬
講出黎 一定有方法解決

我之前好傻
仲要一個人做幾個人workload
人工又低
又成q日ot
又唔俾人放假

唔適合同屋企人住啦
考慮下搬出去住
情況應該會有改善

冇嫁
錢
同
屋企人

哪有錢

心理健康緊要啲定錢緊要啲？

我而加做侍應都好辛苦 D客成日都做埋D on9野

邊個搞到你病發？
同事？屋企人？

諗真同你講
我真係冇錢
而唔係唔捨得用

日日都俾屋企人話
點解大學生揾咁少錢
你睇吓人哋
做政府工幾好
你真係好冇用

屋企人

有冇另一半支持下咁呀？

冇
唔想害人

認真？
睇醫生
唔好上連登

唔好咁諗，你搵返個差唔多嘅
你幫緊佢之餘
佢都幫緊你
大家互相分擔
計劃一下搬出去住
家庭關係會好好多
少左好多不必要嘅嘈吵

睇咗啦
宜家keep住食緊藥
但治標不治本

住邊頭，近嘅話得閒出黎食下飯?

試過一次之後驚咗
好似逼得太緊歌詞咁
其實我唔講
真係冇人知我有抑鬱
我平時係一個好鍾意笑嘅人
可能都係咁嘅原因吸引到佢
但之後佢成日搞到我喊
可能同佢當初嘅預期完全唔一樣
或者當初你只貪我喜歡笑
而佢就同我講
我最憎人喊

唔啦 我好毒 唔出街 見陌生人我會驚

出黎見下人，比人思想改做下你啦
有人分擔下會開心啲
最多比我借尿遁，呃餐飯姐（講笑）

不了 我又矮又肥又樣衰 費事嚇親你

有無好朋友
多啲搵佢地傾計

又矮又肥又樣衰都有男/女朋友
係叫連登上面千千萬萬嘅毒撚們
情何以堪

我冇男朋友呀

有一個best friend
佢去咗外國讀書
考緊試
唔想煩佢
但其實冇病過嘅人係唔會知我發生咩事

屋企人唔明白會更加辛苦嘅
我都明白，孤軍作戰嘅你係更加難受

所以你可以同陌生人講下
反正佢唔知你係邊個
你點講都得

我想問你個名點讀

我叫才鼎羽皮

錢可以慢慢搵
屋企人試下傾下 成世流流長 唔同呢世都唔揪唔彩咩
有緣先做到屋企人既
我唔係你,可能唔可以百分百明白你同屋企人之間係咩問題
但如果有需要 呢到好多人願意幫助你

讀"知""披"

岩呀，個個都會有屋企問題，我都一樣有
有時真係會覺得如果自己係孤兒重好
有時有啲野係有得同屋企人傾掂
冇得傾果啲就只能夠盡量避
但都一定有解決方法

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

最緊要係一定要放開個心出黎
雖然好老土 但佢一定會感受到

羽皮您好

錢嘅意思係我屋企窮呀
家家有本難念的經
窮人真係唔好生仔

好熟
歷史人物嚟？

自己一個係屋企嘅時候係最開心嫁

我唔識

細個屋企窮
冇咩公仔玩
大個就想買番

自己有潔癖
唔鍾意借圖書館啲書睇
所以成日去買書睇

唔通咁都有錯

我都有 工作令我呼吸困難

無錯
其實佢地只係擔心你 只係用錯方法表達

一句：
為你好
就大晒？

原來你唔同我出黎食飯原因係因為怕我污遭

依個我明，我老母成日逼我食成碗菜
飽撚到爆肚都重要逼你食曬
完全唔理我個肚嘅感受
一句話逼你食你係為係你好

唔好依賴藥，搵個動力為自己康復

同佢地解釋!!

我唔想郁

為我好唔該就生我出嚟之前攢多啲錢啦

你唔明
身邊有幾個炸彈
我唔知自己幾時會爆

識聽解釋就唔會搞到今時今日咁嘅局面啦

我爆開曬啦，死唔去

其實康復條路，你可以話辛苦，可以話有意義，睇你點睇，不過我康復嘅方法唔一定啱你，不過推薦你搵個可信嘅陌生人講自己啲事，同止痛藥差唔多效果

有冇後遺先

止痛藥都係治標不治本

點會無，對我嚟講無得斷尾，咪嚟m咁，一個月幾次咁

有無諗過有種抑鬱症係無得治本，如果肯改變，你生存嘅每一秒都有藥效，唔使食藥，都可以唔辛苦咁過嘅

話你聽，有時講道理係冇用
每個人都會有一定感性
如果依個世界上個個都講道理
就乜野問題都冇啦
最緊要要自己知道自己嘅價值
既然唔好彩比人生左出黎
就盡下自己努力享受下做人嘅樂趣
鐘意食就去食
鐘意玩就去玩
就算生活係辛苦
一星期比自己開心一日都好

咁咪離開下 比大家個空間休息下囉

嗯 離家出走

去下窮遊旅行會唔會好d

幾錢人工

好煩
仲有
強逼
完美主義

窮遊都冇錢

其實又真係低嘅

遊香港有啦掛

唉 加油啊 巴打

樓主撐住
有需要可以同我傾下 我可以做吓樹窿

行到嘅地方

絲嚟

可以點揾你

Ok sorry

算啦你都唔係第一個
其實呢度係咪唔信有真絲

點解揾唔到嘅
你del咗？

唔知

好似個個都前設係巴咁

慣左叫巴打

試多次

樓主加油 頭先同個frd傾緊心事 我講講下佢又自己講緊其他野 跟住我同佢講可唔可以認真聽 佢話佢講緊其他野唔代表冇聽 跟住就發脾氣走左

呢個幾好笑

去d離島仔行下!!享受下陽光心情都靚d

Ok

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停， 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有冇叫埋右

得咗
應我啦

好sad呀你
揾我傾啦

明明人哋咁慘
你仲笑
壞壞

離島仔喺邊？

可唔可以講多啲關於你嘅情況，
因為我前女友情況同你有啲相似
我想了解多啲你地嘅內心

叫左 叫曬咁多個

去下大澳又好南丫島又好長洲又好 總之搵個以前未去過既地方探下險

大澳同南丫島都未去過
但我路痴
又唔想一個人去

上下呢

主要係屋企人唔明白你點解會咁

有睇e生呀
都有食藥
係咗啲
但每次遇到相同嘅情況
就會病發

我想組一隊軍戰
陪我去打呢場仗

咁可唔可以轉工？

sad
我成日覺得
對於一啲唔生仔嘅女人
嚟m真係一樣好on9嘅嘢

how

食同玩都要用錢

Ok 星期六中午點半鐘中環港澳碼頭等

食洗得幾多
睇下係捨唔捨得姐
唔好買咁多包包就有得食

叫埋 但佢地唔理我

每個人痛苦嘅來源都唔同，不過係要令自己將呢啲來源斷絕咗先，當然有啲係無可能斷絕到。

搵支持搵動力諗改變，天無絕人之路，有好多方法，唔會無，係咩方法就自己揀。

談死亡，我經驗多的是，就算生存係一種痛苦，死亡都解決唔到呢個問題

係好似講完好似無講咁㗎啦，呢啲係人都答到嘅答案偏偏就係我嘅方法，其實要同你傾落先幫到你

我當時都係佢口中唔明白佢嘅人
佢冇反工，每日都係屋企
我放工反到屋企，佢就同我講感覺每
日都係同死神博鬥

番工

包包
唔買的

因為佢哋去咗捐山窿

表示想聽你嘅經驗

過左幾日有無好番少少

咁傾吓

其實真係

都有嘅

咪搞你啲朋友啦
你啲情緒影響到人 知冇？
冷靜左先同人講野啦

你幾歲

Keep住啊 絲打 人生仲有好野等你去發現

呢排較忙，遲啲先

我幾時有搞過佢哋呀
唔知仲以為你識我

廿幾

今晚又嚟料
唔覺得仲會有啲咩好嘢

明白

做一日不負責任既人囉

有需要搵人幫你

唉算啦 ，有需要就搵我啦，孤獨係好危險

不過可能忙得濟無覆

總會有人願意幫助你

唉

好難
唔識
教我

好反復

唔緊要
你覆到就覆啦

我都希望係咁

天光啦，恰一陣啦

睇下D on9野可能會好D

熄左個爛鬼電話 就係咁簡單

抑鬱你有冇試下搵啲做分散下
琴日見到有個絲打，佢用嘅方法係寫小說

我都有～
睇緊醫生
康復當中

加油

飲下酒會好
每次發作都飲酒

唔得呀
飲酒都好辛苦

共勉之

都有嘅
但當病發嗰時
真係咩都做唔到
成個腦停咗

停左即係點?咩都唔唸?
我聽ex講佢話會不停唸野，控制唔到，佢試過連續2日冇訓個

可以好極端
同埋個個唔同

你有冇啲咩想做又冇去做，試下訂個目標比自己

都有嘅 但惰性好大 鍾意舒服開心過日子

我都幫自己訂左3個目標，要係呢2年內完成
惰性個個人都有，我以前都係唸完又唔去做
每次都實牙實齒咁同自己講要一定要做到，到最後又淆底，好憎一個咁樣嘅自己
我宜家開始去做第一個目標啦

你好叻
加油
我都要學吓先

前幾日轉介左去精神科 宜家排期睇醫生

唔好灰心
要加油
支持你

你都係呀，加油

做下運動會開心d

有呀

做多d 運動
飲下酒
充足睡眠(呢樣非常非常重要)
唔開心搵朋友傾下
如果都唔得 情況嚴重就要食藥睇醫生

利申：病友

全部都做晒

有無睇醫生

有

我好同情樓主的遭遇
但有病就大撚晒
要全世界就晒你，要人陪你吹
屋企人就咪攪啦
易地而處你都唔想你屋企人畀人笑啦
係咪？
搵番個正能量女朋友，就會變成開心果啦